睇完隔離台個輸70萬post, 依加d小學雞係咪咁撚痴線 係呀講你呀on9

屌你老母70萬 = 70m
學鳩埋大陸d垃圾野 同人地講70w有咩分別

唔識既自己google 70M係幾多啦小學雞
再唔係打番中文用萬 阻你好撚耐?

MMM M你老母咩垃圾

認真post你入黎搞gag 想我俾咩反應你?

其實係wor
一般用法 m=米 M=百萬